聽日馬季開鑼

我知聽日機場多人
但同時都係馬季開鑼
除左多廢老
就係多有錢人
馬會淨係抽水都億億聲
唔係入場屌都老母都唔得下話